大家瞓醒未呀?

醒咗就推Post啦，三毛夠鐘放工，去食早餐，瞓下個覺

推

推啊

airdrop.大法

到我哋開工啦

光復連登

輕輕一推

唔係輸畀三毛五毛下話？

未瞓嘅 醒咗嘅 入嚟push

有無手足到左

夜晚七點喎
咁早過去？

咩事

醒啊！開工嗱！

推爆行動post

推到我手指公有啲痛

係夜晚七點啊！

多謝ching

多你一個推post好多

定係大家仲瞓緊

應該個post沉咗

等我開個2先

記唔記得七一立法會義士講過咩啊？

香港人 冇得再退冇得再輸啊！

早d出黎食埋野

我自己個post尋晚推到今日都未上到去

早咗十二個鐘喎

今日戴咗未啊

721 831

籃球之夜咁都得
下次有足球員講既又要搞一個足球之夜？
打桌球既又洗唔洗去波樓搞返次

我之前開咗個一芳就唔知點解上到熱門

Push

NBA咁大單野

想知呢個係咪真
出面其他post都冇呢個活動

我見我有個FD都諗住去，應該真嘅，但我睇有2個版本，我post呢個淨係講修頓，第二個就係開花

原本諗住搵website schedule ，但唔記得咗條link

早

推呀

推post嗱

Pish

冇人開airdrop嘅喂

有冇人係九龍塘可以開下airdrop

我drop咗好耐都冇人

大家帶咗口罩未

帶咗

帶咗 書包有十個 但唔見人帶

android 機

派口罩啦

戴住畀人啤足一程車

drop到好攰

星期五派過

抱抱，繼續

加一

除口罩咳落佢塊面到

點解我要買android

大叫 我有病啊

啊啊啊

訓醒 今日要推到全世界都出

醒嗱喂

五點前推到上熱門

唉，要出去搵其他post推了

用apple啦

係行動post都推

上緊堂都幫你繼續推